不需要幸福的夢

睡眠吧

可以

大佬呀你唔好咁痴纏（線）得唔得
好不安

我在找創作靈感

咁同摷返我啲舊POST再推返上黎有咩關係呀詩女士

我錯了

但是你能告訴我 你點解知道我的朋友(她)喜歡聽SAYURI 而不是西野加奈？

真的嗎？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

就因為我喜歡SAYURI啊
SAYURI生日我打算去福岡喔
你／你朋友要一起去嗎？
（西野很MK 現在很少聽了）

不可能一起去了

(她) 不在了

（ ）

這樣啊⋯⋯
（沒辦法呢）

我如今只能聽這首歌來悼念這位故人 嘻嘻

嘻
。
喜歡SAYURI的人都一定是好人啊
為她感到心痛
她會幸福嗎？
希望不是痛苦吧

嘻
。
(她)真的非常非常(好人)

我快(忘記她)了

你那個朋友(他) 聽one way ticket 一定會(回來的)

希望你幸福

不要啊。

有事慢慢講呀詩小姐

不要了？你確定？

(你真誠實)

出現過就可以了

你完全誤解了我的意思啊

出現過也不能啊（未曾擁有過的話又有何意義呢？）

我想聽海哭的聲音 可以嗎？

可以啊 要我陪伴嗎？

擁有了也會失去啊